今日食lunch 去左搵我好朋友。。。。。。。。。。。。。。

三哥

你唔要羊仔啦?

屌你老母s
你條撚樣幾耐無食過飯

你就好啦，我食屋企飯咋

係喎

頭已側

可樂？

搵二哥關羽就話姐
見下平仔幫佢買大家樂

有女
我屌你老母

男人黎 搭檯

收嗲啦

有女

咩呀

屌你老母
1234bb扮毒撚食女

屌你老母